呢個乜水？

有冇人識得佢

你老母我就識